<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<tv source-data-url="http://api.tvprofil.net/" source-info-name="TvProfil API v1.7 - XMLTV" source-info-url="https://tvprofil.com">
<channel id="htv1.hr">
<display-name>HTV1</display-name>
<url>http://www.hrt.hr</url>
<icon src="https://tvprofil.com/cdn/400x200/4/img/kanali-logo/htv1-logo.png" />
</channel>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705002100 +0200" stop="20190705010900 +0200">
<title lang="hr">Obitelj Durrell, serija 3, ep. 1.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Topla, smiješna i simpatična serija o pustolovinama jedne obitelji na prelijepom grčkom otoku nakon što napuste svoj dom u Engleskoj nadajući se boljem životu. Na temelju popularne krfske trilogije romana Geralda Durrellova, „Durrellovi prate osiromašenu, ali živahnu udovicu Louisu Durrell koja donese radikalnu odluku da potraži novu sudbinu za svoju obitelj kad joj se mogućnosti u kasnim tridesetima u Engleskoj čine ograničene na siromaštvo ili brak s bogatim, ali napornim starijim čovjekom. Zabrinuta da životi njezino četvero „djece, u rasponu od 11 do 21 godine, kreću pogrešnim kolosijekom, ona preseli svoje nevoljne potomke u ruševnu kuću pod grčkim suncem. Ova prekrasno snimljena serija slijedi obitelj dok se prilagođava novom životu, suočava s novim nizom izazova i upoznaje nove prijatelje, suparnike, ljubavnike i životinje.</desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705010900 +0200" stop="20190705024300 +0200">
<title lang="hr">Umorstva u Midsomeru, serija 8, ep. 2.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Dok se sprema dugo očekivana regata u Midsomeru, u rijeci pronađu tijelo Guya Seetmana, čovjeka s mnogo neprijatelja.</desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705024300 +0200" stop="20190705032900 +0200">
<title lang="hr">Sve će biti dobro 1, ep. 140.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Zoran i Slaven odlaze k inspektoru Blaževiću tražeći pomoć za Andrijanu. Andrijana je iz protesta porazbijala pola svoje sobe. Tomo predlaže da ju strpaju na psihijatriju. Zoran i Slaven vide kako Andrijanu stavljaju u kola Hitne pomoći. Perić je načuo da se Macanoviću sprema pretres stana. Aleksandra i Vinko priopćavaju ukućanima da će se vjenčati, što oneraspoloži Jožu. Nevenka priopći svojoj doktorici da ne želi na kemoterapiju, već će pokušati s kondaminom. Mila, Kristina i Bruno zaradili su novac pripremom hrane za Mikijev lokal. Presretni su, a Bruno također daje otkaz u &quot;Kronici&quot;. Nazdravljaju novom početku.

Redatelj supervizor: Branko Ivanda</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705032900 +0200" stop="20190705035900 +0200">
<title lang="hr">Na početku je bio bajs</title>
<category>film</category>
<desc lang="hr">Na početku je bio bajs... i još uvijek je bajs u predivnoj Istri i u rukama &quot;gunjaca&quot; i graditelja koji su svoju višestoljetnu tradiciju zadržali živom i okretnom i učinili je baštinom čovječanstva zaštićenom na UNESCO-vom popisu nematerijalnih kulturnih dobara. Dokumentarac u visokom vizualnom ključu u kojem vas virtuozni glazbenici svojim izvedbama nadahnjuju da cupkate u ritmu i osjetite kako je Istra prava &quot;terra magica&quot;, a nakon gledanja spremite kofer i otputujete na susrete bajsa u Draguću!</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705035900 +0200" stop="20190705041100 +0200">
<title lang="hr">Skica za portret</title>
<category>Dokumentarni</category>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705041100 +0200" stop="20190705050100 +0200">
<title lang="hr">Žene, povjerljivo! (2): Žene koje pamtimo</title>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705050100 +0200" stop="20190705054700 +0200">
<title lang="hr">Veterinar Engel, telenovela 3, ep. 3.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Kathrin Lechner ima tajnu. Već dulje vrijeme zaručena je sa zaposlenikom štedionice Aloisom Stroheckerom i čeka njegovo dijete. Kad Ulrich to dozna, veoma se zabrine jer Kathrin slijepo vjeruje prefriganom Aloisu. Zato Ulrich stavi mladića na kušnju.
Uloge: Wolfgang Fierek (dr. Quirin Engel), Susanne Czepl (Angelika Engel), Theresia Fendt (Anja Engel), Fabian König (Sebastian Engel) Veronika Fitz (Gerlinde Schneider), Julia Dahmen (Rebecca Seidlitz), Saskia Valencia (Sonja Liebmann)
Redatelj: Werner Masten
Urednica: Ranka Horvat</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705054700 +0200" stop="20190705064000 +0200">
<title lang="hr">Karipski cvijet, telenovela 1, ep. 15.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Cassiano i Duque dolaze u neki grad. Narednici iz baze upoznaju Isabel. Vode je da joj pokažu gdje stanuju. Bore se za njezinu naklonost. Donato je tužan jer nije uspio započeti novi život. Alberto kaže Heliju da on upravlja tvrtkom, a ne Dionisio. Bibiana traži posao za Donata i Helija. Helio nazove Bibianu i kaže joj da je našao posao za oca. Dom Rafael šalje svoje plaćenike da nađu Cassiana i Duquea. Duque i Cassiano upoznaju Amaralinu. Ona im odluči pomoći. Ester počinje izvoziti pleteninu koju pravi njezina nevladina udruga. Donato i Bibiana se prepiru zbog Helija. Cassiano susretne Cristal. Amparo moli Duquea da nađe Cristal. Cristal poljubi Cassiana.
 </desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705064000 +0200" stop="20190705065500 +0200">
<title lang="hr">TV kalendar</title>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705065500 +0200" stop="20190705070000 +0200">
<title lang="hr">Dobro jutro, Hrvatska</title>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705070000 +0200" stop="20190705071000 +0200">
<title lang="hr">Vijesti</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705071000 +0200" stop="20190705080000 +0200">
<title lang="hr">Dobro jutro, Hrvatska</title>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705080000 +0200" stop="20190705081000 +0200">
<title lang="hr">Vijesti</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705081000 +0200" stop="20190705090000 +0200">
<title lang="hr">Dobro jutro, Hrvatska</title>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705090000 +0200" stop="20190705091000 +0200">
<title lang="hr">Vijesti</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705091000 +0200" stop="20190705100000 +0200">
<title lang="hr">Dobro jutro, Hrvatska</title>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705100000 +0200" stop="20190705101000 +0200">
<title lang="hr">Vijesti</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705101000 +0200" stop="20190705102000 +0200">
<title lang="hr">Dobro jutro, Hrvatska</title>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705102000 +0200" stop="20190705111000 +0200">
<title lang="hr">Veterinar Engel, telenovela 3, ep. 4.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Lotte Marquardt uzbuđena donosi psa u Quirinovu ordinaciju, koji je teško ozlijeđen u prometnoj nesreći. U zahtjevnoj hitnoj operaciji Quirin uspijeva spasiti psa. Asistentica Rebecca sveže psu šarene rupce kako ne bi razgrizao zavoje. Zato pas dobije ime Klaun. Zajedničkom borbom za Klaunov život Quirin i Rebecca ponovno se zbliže.
Uloge: Wolfgang Fierek (dr. Quirin Engel), Susanne Czepl (Angelika Engel), Theresia Fendt (Anja Engel), Fabian König (Sebastian Engel) Veronika Fitz (Gerlinde Schneider), Julia Dahmen (Rebecca Seidlitz), Saskia Valencia (Sonja Liebmann)
Redatelj: Werner Masten
Urednica: Ranka Horvat</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705111000 +0200" stop="20190705114200 +0200">
<title lang="hr">Cronovatori: Proizvodnja hrane, dokumentarna serija 1, ep. 3.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">U tradicionalnoj proizvodnji hrane možda ima najviše mjesta za kreativnost i male, ali korisne pomake. Rezultate i proizvode ovih inovatora možemo svakodnevno kušati i uvjeriti se kako itekako postoji razlika među proizvodima ako ih proizvode oni koji uvijek streme boljem, kvalitetnijem i drugačijem na svoj način.
Scenaristica, redateljica i producentica: Jadranka Cicvarić Šiftar
Montaža, postprodukcija slike i zvuka: Damir Cimperšak Cimpy
Produkcija: Trigon za HRT</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705114200 +0200" stop="20190705120000 +0200">
<title lang="hr">TV kalendar</title>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705120000 +0200" stop="20190705121500 +0200">
<title lang="hr">Dnevnik 1</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705121500 +0200" stop="20190705121800 +0200">
<title lang="hr">Sport</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705121800 +0200" stop="20190705122500 +0200">
<title lang="hr">Vrijeme</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705122500 +0200" stop="20190705131500 +0200">
<title lang="hr">Karipski cvijet, telenovela 1, ep. 16.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Cristal odluči pomoći Cassianu. Cassiano se javi Chicu i zamoli ga da svima najavi njegov povratak kući. Chico nikomu ništa ne govori. Narednici pripremaju doručak Isabel koja se uselila k njima. Donato odluči kupiti brod i početi ispočetka. Juliano ga podupire. Djevojčice iz nevladine udruge prepoznaju na hotelskim snimkama turiste koji su ih zlostavljali. Isabel predstavljaju kao novu narednicu Alphi. Alberto nazove Ester i pozove je da ručaju s dvojicom klijenata. Doralice i Quirino objasne Williamu zašto je posvojen, ali on ne razumije. Cristal smisli kako će Duquea i Cassiana poslati u Brazil. Ester dolazi u Albertov ured i prepozna dvojicu klijenata. To su turisti za kojima traga. Turist pokuša zavesti Ester pred Albertom. Donato i Juliano odluče kupiti brod. Donato misli da je Bibiana posudila novac od Helija i naljuti se. Policija dolazi u restoran u kojemu Ester i Alberto razgovaraju s klijentima i odvode ih. Narednic Rodrigo i Amadeu žele izbaciti Isabel iz kuće, ali Ciro se buni. Dada i Candinho žele otići sa Julianom u Natal. Alberto i Ester prepiru se zbog Esterine prijave policiji. Amarilina i Cristal kupe odjeću Duqueu i Cassianu. Amaralini ispadne silka. Duque je pogleda, a Amaralina se uznemiri. Plaćenici dom Rafaela dolaze u pansion u kojemu su Duque i Cassiano.
 </desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705131500 +0200" stop="20190705140500 +0200">
<title lang="hr">Dr. Oz, talk-show 7, ep. 49.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Zvijezde country glazbe postavit će nam pitanja o svom zdravlju, od glavobolje i grlobolje do ublažavanja stresa. Medicinska sestra izabrana za Miss Colorada donosi im jednostavna rješenja koja će biti prava glazba za njihove uši. Razgovarat ćemo i s dobitnicom Grammyja Ashanti o projektu kojim potiče ljude da piju više vode. Popis stvari koje morate obaviti vas iscrpljuje? Donosimo pet jednostavnih koraka kako da sve obavite bez stresa i tjeskobe.</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705140500 +0200" stop="20190705150000 +0200">
<title lang="hr">Obitelj Durrell, serija 3, ep. 2.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Topla, smiješna i simpatična serija o pustolovinama jedne obitelji na prelijepom grčkom otoku nakon što napuste svoj dom u Engleskoj nadajući se boljem životu. Na temelju popularne krfske trilogije romana Geralda Durrellova, „Durrellovi prate osiromašenu, ali živahnu udovicu Louisu Durrell koja donese radikalnu odluku da potraži novu sudbinu za svoju obitelj kad joj se mogućnosti u kasnim tridesetima u Engleskoj čine ograničene na siromaštvo ili brak s bogatim, ali napornim starijim čovjekom. Zabrinuta da životi njezino četvero „djece, u rasponu od 11 do 21 godine, kreću pogrešnim kolosijekom, ona preseli svoje nevoljne potomke u ruševnu kuću pod grčkim suncem. Ova prekrasno snimljena serija slijedi obitelj dok se prilagođava novom životu, suočava s novim nizom izazova i upoznaje nove prijatelje, suparnike, ljubavnike i životinje.</desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705150000 +0200" stop="20190705163500 +0200">
<title lang="hr">Umorstva u Midsomeru, serija 8, ep. 3.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Iznimno rijetka orhideja izaziva niz smrti u Midsomeru kad je prokrijumčare u jedno od sela.</desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705163500 +0200" stop="20190705164300 +0200">
<title lang="hr">Zaronite s nama</title>
<category>serija</category>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705164300 +0200" stop="20190705170000 +0200">
<title lang="hr">TV kalendar</title>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705170000 +0200" stop="20190705171400 +0200">
<title lang="hr">Vijesti u 17</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705171400 +0200" stop="20190705171500 +0200">
<title lang="hr">Vrijeme</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705171500 +0200" stop="20190705172000 +0200">
<title lang="hr">HAK - promet info</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705172000 +0200" stop="20190705175000 +0200">
<title lang="hr">turizam.hrt</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Koja su najatraktivnija zabavna događanja sljedećih dana? Kakva nas špica sezone očekuje? Jesu li nautičari otplovili put Grčke zbog tamošnjih nižih cijena? U emisiji istražujemo i koliko je novi prijedlog Zakona o turističkom zemljištu presudan za ulaganja u naš turizam, govorimo i o koncesijama nad plažama, a bili smo i s prvim posjetiteljima u obilasku obnovljene tvrđave Sv. Nikole u Šibeniku. Posjetili smo i Karanac, baranjsko mjesto koje već godinama razvija turizam i privlači goste iz zemlje, ali i inozemstva.</desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705175000 +0200" stop="20190705181000 +0200">
<title lang="hr">I to je Hrvatska</title>
<category>serija</category>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705181000 +0200" stop="20190705185900 +0200">
<title lang="hr">Potjera</title>
<category>show</category>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705185900 +0200" stop="20190705190000 +0200">
<title lang="hr">Vrijeme</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705190000 +0200" stop="20190705194400 +0200">
<title lang="hr">Dnevnik 2</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705194400 +0200" stop="20190705194700 +0200">
<title lang="hr">Vrijeme</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705194700 +0200" stop="20190705200500 +0200">
<title lang="hr">Tema dana</title>
<category>serija</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705200500 +0200" stop="20190705210000 +0200">
<title lang="hr">FUNNE - Djevojke koje sanjaju more, dokumentarni film</title>
<category>film</category>
<desc lang="hr">Priča o dvanaest 80-godišnjih &quot;djevojaka&quot; iz zabačenog talijanskog planinskog sela koje odluče prkositi reumatizmu, strahovima i ekonomskoj krizi kako bi otišle na more prvi put u životu, i to u Hrvatsku. Filmsko putovanje u zajednicu žena odlučnih da učine sve - čak i da poziraju za kalendar ili se uhvate u koštac s internetom - kako bi prvi put umočile stopala u more.</desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705210000 +0200" stop="20190705223500 +0200">
<title lang="hr">Đakovački vezovi 2019.</title>
<desc lang="hr">Svečano otvorenje 53. Đakovačkih vezova u godini kada se slavi 780 godina od prvog pisanog spomena Đakova posvećeno je slavonskim ženama: snašama, djevojkama i djevojčicama, najponosnijim, najvrijednim i najgizdavijim ženama na svijetu.
Na otvorenju koje se odvija ispred đakovačke katedrale sudjeluju glumci: Darko Milas, Vjekoslav Janković, Sandra Lončarić, Matea Marušić, Miroslav Čabraja, Antonio Jakupčević, Matija Kačan i Tatjana Bertok te glazbenici:
Vera Svoboda, ženska klapa &quot;Certissa&quot;, Slavonske lole, Šima Jovanovac, ŽPS &quot;Skladovke&quot;, Vlatka Kopić i Marko Funarić, Sanja Hajduković, Zrinka Posavec, Đakovčanke.
Za ovogodišnje otvorenje pod naslovom &quot;Spremit ću se i ja sama&quot; scenarist Mirko Ćurić koristio je tekstove Josipa Jurja Strossmayera, Luke Botića i Vlaste Markasović, redatelj priredbe je Darko Milas, glazbeni urednik Tomislav Radičević.
Hrvatska radiotelevizija prenosi i Svečani mimohod u nedjelju na Drugom programu, koji počinje u 9.00.</desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190705223500 +0200" stop="20190706002500 +0200">
<title lang="hr">Posljednja patrola</title>
<category>film</category>
<desc lang="hr">Akcijski krimić koji oponaša dokumentarac. Dvojica policajaca Brian Taylor (J. Gyllenhaal) i Miguel Zavala zajedno rade u južnom dijelu Los Angelesa. Pratimo njihov policijski posao iz dana u dan koji uključuje razračunavanje s članovima bandi, njihovo prijateljstvo, kao i privatni život...
Film je osvojio nagradu Zlatni trailer 2013. za najbolji neovisni TV spot, zatim nagradu NBR-a 2012. kao jedan od deset najboljih neovisnih filmova itd.</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706002500 +0200" stop="20190706004000 +0200">
<title lang="hr">Dnevnik 3</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706004000 +0200" stop="20190706004400 +0200">
<title lang="hr">Sport</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706004400 +0200" stop="20190706004600 +0200">
<title lang="hr">Vrijeme</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706004600 +0200" stop="20190706010000 +0200">
<title lang="hr">Vijesti iz kulture</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706010000 +0200" stop="20190706015000 +0200">
<title lang="hr">Milijarde, serija 2, ep. 1.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Chuck se suočava s istragom unutar svog ureda i od strane ministra pravosuđa. Axe ponovno konsolidira „Axe Capital“ i važe svoje mogućnosti za osvetu. Fond se bori s neizvjesnim gospodarskim krajolikom koji prijeti samomu postojanju „Axe Capa“. Wendy razmatra ponudu konkurentnog hedge fonda. Lara intervenira u hitnoj situaciji u školi svoje djece.</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706015000 +0200" stop="20190706024000 +0200">
<title lang="hr">Obitelj Durrell, serija 3, ep. 2.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Topla, smiješna i simpatična serija o pustolovinama jedne obitelji na prelijepom grčkom otoku nakon što napuste svoj dom u Engleskoj nadajući se boljem životu. Na temelju popularne krfske trilogije romana Geralda Durrellova, „Durrellovi prate osiromašenu, ali živahnu udovicu Louisu Durrell koja donese radikalnu odluku da potraži novu sudbinu za svoju obitelj kad joj se mogućnosti u kasnim tridesetima u Engleskoj čine ograničene na siromaštvo ili brak s bogatim, ali napornim starijim čovjekom. Zabrinuta da životi njezino četvero „djece, u rasponu od 11 do 21 godine, kreću pogrešnim kolosijekom, ona preseli svoje nevoljne potomke u ruševnu kuću pod grčkim suncem. Ova prekrasno snimljena serija slijedi obitelj dok se prilagođava novom životu, suočava s novim nizom izazova i upoznaje nove prijatelje, suparnike, ljubavnike i životinje.</desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706024000 +0200" stop="20190706041500 +0200">
<title lang="hr">Umorstva u Midsomeru, serija 8, ep. 3.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Iznimno rijetka orhideja izaziva niz smrti u Midsomeru kad je prokrijumčare u jedno od sela.</desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706041500 +0200" stop="20190706044500 +0200">
<title lang="hr">Mara Danušina</title>
<category>film</category>
<desc lang="hr">Svirati dvojnice, šargiju i bugariju, pjevati i podučavati druge svemu tome, velik je posao, zahtijeva mnogo ljubavi i energije. U malim selima srednje Bosne, Gornji Lug, Donji Lug i Brankovići, u patrijarhalnim sredinama u kojima je javna uloga žene kroz stoljeća bila, najblaže rečeno, ograničena, djeluje Marica Filipović, samouka narodna sviračica, jedina u svom kraju, a i jedna od rijetkih u bosanskohercegovačkoj tradicijskoj kulturi, koju svi znaju kao Maru Danušinu. Mara Danušina i njezini vrijedni i predani sumještani okupljeni pri HKUD-u &quot;Ognjišta&quot; njeguju i čuvaju izvornu narodnu glazbu, pjesme i plesove Hrvata u Zeničko-dobojskom kantonu.</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706044500 +0200" stop="20190706045700 +0200">
<title lang="hr">Skica za portret</title>
<category>Dokumentarni</category>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706045700 +0200" stop="20190706054200 +0200">
<title lang="hr">Veterinar Engel, telenovela 3, ep. 4.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Lotte Marquardt uzbuđena donosi psa u Quirinovu ordinaciju, koji je teško ozlijeđen u prometnoj nesreći. U zahtjevnoj hitnoj operaciji Quirin uspijeva spasiti psa. Asistentica Rebecca sveže psu šarene rupce kako ne bi razgrizao zavoje. Zato pas dobije ime Klaun. Zajedničkom borbom za Klaunov život Quirin i Rebecca ponovno se zbliže.
Uloge: Wolfgang Fierek (dr. Quirin Engel), Susanne Czepl (Angelika Engel), Theresia Fendt (Anja Engel), Fabian König (Sebastian Engel) Veronika Fitz (Gerlinde Schneider), Julia Dahmen (Rebecca Seidlitz), Saskia Valencia (Sonja Liebmann)
Redatelj: Werner Masten
Urednica: Ranka Horvat</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706054200 +0200" stop="20190706065500 +0200">
<title lang="hr">Karipski cvijet, telenovela 1, ep. 16.</title>
<category>serija</category>
<desc lang="hr">Cristal odluči pomoći Cassianu. Cassiano se javi Chicu i zamoli ga da svima najavi njegov povratak kući. Chico nikomu ništa ne govori. Narednici pripremaju doručak Isabel koja se uselila k njima. Donato odluči kupiti brod i početi ispočetka. Juliano ga podupire. Djevojčice iz nevladine udruge prepoznaju na hotelskim snimkama turiste koji su ih zlostavljali. Isabel predstavljaju kao novu narednicu Alphi. Alberto nazove Ester i pozove je da ručaju s dvojicom klijenata. Doralice i Quirino objasne Williamu zašto je posvojen, ali on ne razumije. Cristal smisli kako će Duquea i Cassiana poslati u Brazil. Ester dolazi u Albertov ured i prepozna dvojicu klijenata. To su turisti za kojima traga. Turist pokuša zavesti Ester pred Albertom. Donato i Juliano odluče kupiti brod. Donato misli da je Bibiana posudila novac od Helija i naljuti se. Policija dolazi u restoran u kojemu Ester i Alberto razgovaraju s klijentima i odvode ih. Narednic Rodrigo i Amadeu žele izbaciti Isabel iz kuće, ali Ciro se buni. Dada i Candinho žele otići sa Julianom u Natal. Alberto i Ester prepiru se zbog Esterine prijave policiji. Amarilina i Cristal kupe odjeću Duqueu i Cassianu. Amaralini ispadne silka. Duque je pogleda, a Amaralina se uznemiri. Plaćenici dom Rafaela dolaze u pansion u kojemu su Duque i Cassiano.
 </desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706065500 +0200" stop="20190706070700 +0200">
<title lang="hr">TV kalendar</title>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706070700 +0200" stop="20190706075500 +0200">
<title lang="hr">Klasika mundi: Waldbühne 2017. - Legende s Rajne, 2. dio</title>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706075500 +0200" stop="20190706093000 +0200">
<title lang="hr">Duh sa zapada</title>
<category>film</category>
<desc lang="hr">Američki savezni šerif ode na tajni zadatak kako bi osujetio bandu kradljivaca stoke, ali kad otkriju tko je, lovac postaje lovina...</desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706093000 +0200" stop="20190706100000 +0200">
<title lang="hr">Dobro jutro, Hrvatska</title>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706100000 +0200" stop="20190706101000 +0200">
<title lang="hr">Vijesti</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706101000 +0200" stop="20190706110700 +0200">
<title lang="hr">Dobro jutro, Hrvatska</title>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706110700 +0200" stop="20190706114100 +0200">
<title lang="hr">Kućni ljubimci</title>
<category>serija</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706114100 +0200" stop="20190706120000 +0200">
<title lang="hr">TV kalendar</title>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706120000 +0200" stop="20190706121500 +0200">
<title lang="hr">Dnevnik 1</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706121500 +0200" stop="20190706121800 +0200">
<title lang="hr">Sport</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706121800 +0200" stop="20190706122000 +0200">
<title lang="hr">Vrijeme</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706122000 +0200" stop="20190706122500 +0200">
<title lang="hr">HAK - promet info</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706122500 +0200" stop="20190706131600 +0200">
<title lang="hr">Veterani mira</title>
<category>serija</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706131600 +0200" stop="20190706141000 +0200">
<title lang="hr">Obitelj Trump: Od imigranta do predsjednika</title>
<category>film</category>
<desc lang="hr">Film nam otkriva podrijetlo 45. predsjednika Sjedinjenih Država te što ono govori o njemu. Zahvaljujući nevjerojatnom arhivu, istražuje korijene Donalda Trumpa: od djeda Friedricha koji je bio imigrant iz Njemačke i koji je tijekom zlatne groznice postavio temelje budućeg obiteljskog bogatstva, služeći se zaradom od poroka i mutnim poslovima, do oca Freda, tajkuna koji se bavio nekretninama i majstora samopromocije. I dok svijet traži odgovor na pitanje tko je zaista Donald Trump, ovaj nam fascinantni dokumentarac objašnjava kakve su ga to snažne sile oblikovale, sile koje možemo pronaći u njegovu obiteljskom stablu.</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706141000 +0200" stop="20190706150200 +0200">
<title lang="hr">Prizma, multinacionalni magazin</title>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706150200 +0200" stop="20190706163400 +0200">
<title lang="hr">Mala ubojstva Agathe Christie: Kobna melodija</title>
<category>film</category>
<desc lang="hr">Mlada varijetetska pjevačica Nicky i njezin zaručnik, gitarist Mike, pojavljuju se na naslovnici časopisa Salut les Copains koji je upravo počeo izlaziti 1962. Ali kada Mikea pronađu ubijenog, očajna Nicky mora otkazati sve koncerte čime ugrožava karijeru. Laurence mora voditi istragu u krugovima koje prezire - u diskografskoj kući među popularnim pjevačima. Nickyn producent zapazi da Alice Avril ima lijep glas i želi od nje napraviti zvijezdu, novu Sheilu! Ali u studijima vreba ubojica. Laurence i Marlene, koja je postala predsjednica Aliceinog kluba obožavatelja, u stopu prate novu zvijezdu kako bi je zaštitili. Jer u estradnim krugovima mržnja često postane smrtonosna...
Snimljeno prema djelu Agathe Christie &quot;The Sittaford Mystery&quot;.</desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706163400 +0200" stop="20190706164400 +0200">
<title lang="hr">Zaronite s nama: Otočić Mrkan - Cavtat</title>
<category>serija</category>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706164400 +0200" stop="20190706170000 +0200">
<title lang="hr">TV kalendar</title>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706170000 +0200" stop="20190706171400 +0200">
<title lang="hr">Vijesti u 17</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706171400 +0200" stop="20190706171500 +0200">
<title lang="hr">Vrijeme</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706171500 +0200" stop="20190706171800 +0200">
<title lang="hr">HAK - promet info</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706171800 +0200" stop="20190706174000 +0200">
<title lang="hr">Gospodin i profesor</title>
<category>film</category>
<desc lang="hr">On je profesor, ali prije svega gospodin. Tullio Vorano čitavog sebe ugradio je u rodni Labin. Nakon studija povijesti i povijesti umjetnosti 1968. vratio se iz Zagreba i od Narodnog muzeja Labin stvorio prepoznatljivu točku grada i Istre. U kući u kojoj se rodio napravio je memorijalnu zbirku Matiji Vlačiću Iliriku, a u crkvi sv. Marije Tješiteljice Zbirku sakralne umjetnosti. Autora dokumentarne priče Marija Beganovića odveo je i u okno rudnika u Raši gdje je s posebnom strašću na površinu iznio i priču o rudarstvu u Labinštini. Zajednica Talijana iz Labina čuva ga kao malo vode na dlanu, znajući koliko je rijetko sresti gospodina i profesora u jednoj osobi.</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706174000 +0200" stop="20190706185800 +0200">
<title lang="hr">Lijepom našom: Glina 1</title>
<category>Dokumentarni</category>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706185800 +0200" stop="20190706190000 +0200">
<title lang="hr">Vrijeme</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706190000 +0200" stop="20190706194300 +0200">
<title lang="hr">Dnevnik 2</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706194300 +0200" stop="20190706194600 +0200">
<title lang="hr">Vrijeme</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706194600 +0200" stop="20190706195900 +0200">
<title lang="hr">Tema dana</title>
<category>serija</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706195900 +0200" stop="20190706200500 +0200">
<title lang="hr">Loto 7</title>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706200500 +0200" stop="20190706213100 +0200">
<title lang="hr">Protiv svih pravila</title>
<category>film</category>
<desc lang="hr">Quincy Watson (J. Foxx) dobio je nogu od svoje zaručnice Helen (B. Lawson) i pita se zašto se to dogodilo. Da pomogne svojim prijateljima koji su u vezama, odluči napisati knjigu, odnosno priručnik o tome kako prekinuti. I tako je postao autor književne uspješnice čim se naslov pojavio na policama knjižara, a njegove su upute izazvale niz komičnih zapleta...
Kad njegova zaručnica Helen (Bianca Lawson) prekine s njim na zabavi u povodu njihovih zaruka, Quincy (Jamie Foxx) je slomljen. Pokušava otjerati svoje demone pišući Helen srceparajuće pismo, ali ono nekako mutira u priručnik kako prekinuti vezu na pravi način. I tako nastaje Priručnik za prekid veze. Njegova knjiga postane nacionalni bestseler. Čak i njegov stari šef (Peter MacNicol) traži od njega savjet kako da prekine vezu sa svojom djevojkom (Jennifer Esposito) gladnom novca. U međuvremenu, Quincyjev rođak Evan (Morris Chestnut), poznat po vezama kratkog vijeka, traži od njega da mu pomogne prekinuti s Nicky (Gabrielle Union), s djevojkom s kojom trenutno hoda. Međutim nakon što Quincy pokuša pomoći, provokativna princeza baca svoje čari i još jednom protrese njegov svijet.</desc>
<previously-shown />
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706213100 +0200" stop="20190706233800 +0200">
<title lang="hr">59. Festival zabavne glazbe Split 2019. prijenos finalne večeri</title>
<desc lang="hr">Ovogodišnje 59. izdanje Festivala zabavne glazbe Split 2019. održat će se na splitskim Prokurativama. U izravnom televizijskom i radijskom prijenosu naći će se 25 novih skladbi u izvođenju poznatih pjevača hrvatske estrade, a sve njih pratit će veliki festivalski orkestar kojim će ravnati Joško Banov i Josip Cvitanović. Samo neka od imena poput Gorana Karana i Tedija Spalata uz klapu HRM-a, Giuliana, Mladena Grdovića, Tomislava Bralića i klape Intrade, Ibrice Jusića, Mije Dimšić i Marka Tolje, Alke Vujice i Nene Belana, Harija Rončevića, Petra Dragojevića i već dobro nam poznatog ženskog kvarteta The Frajle... jamče dobar festivalski program pa ako im pridružimo i nove mlade estradne snage, primjerice Domenice, Lorene ili Marka Kutlića, zabava za sve je osigurana.
Festivalskim programom ove će nas godine voditi već uigrani voditeljski dvojac Jelena Glišić i Duško Ćurlić.
Glazbeni producent: Duško Mandić
Producent festivalskog orkestra: Tiho Orlić
Scenograf: Davor Antolić Antas</desc>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706233800 +0200" stop="20190706235800 +0200">
<title lang="hr">Dnevnik 3</title>
<category>informativni</category>
</programme>
<programme channel="htv1.hr" start="20190706235800 +0200" stop="20190707000200 +0200">
<title lang="hr">Sport</title>
<category>informativni</category>
</programme>
</tv>